@inproceedings{Marzinotto-Charlet-Damnati-Bechet:TALN:2020,
    author = "Marzinotto, Gabriel and Charlet, Delphine and Damnati, G\'eraldine and B\'echet, Fr\'ed\'eric",
    title = "Analyse automatique en cadres s\'emantiques pour l'apprentissage de mod\`eles de compr\'ehension de texte",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "288-295",
    note = "Semantic Frame Parsing for training Machine Reading Comprehension models",
    abstract = "Dans le cadre de la compr\'ehension automatique de documents, cet article propose une \'evaluation intrins\`eque et extrins\`eque d'un mod\`ele d'analyse automatique en cadres s\'emantiques (Frames). Le mod\`ele propos\'e est un mod\`ele \'etat de l'art \`a base de GRU bi-directionnel, enrichi par l'utilisation d'embeddings contextuels. Nous montrons qu'un mod\`ele de compr\'ehension de documents appris sur un corpus de triplets g\'en\'er\'es \`a partir d'un corpus analys\'e automatiquement avec l'analyseur en cadre s\'emantique pr\'esente des performances inf\'erieures de seulement 2.5\\% en relatif par rapport \`a un mod\`ele appris sur un corpus de triplets g\'en\'er\'es \`a partir d'un corpus analys\'e manuellement.",
    keywords = "Analyse en cadres s\'emantiques, G\'en\'eration automatique de questions, Compr\'ehen-  sion automatique de texte.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/132.pdf"
}
